AMD 苦主區

好似最近被限制交易

死渣唔放

無端端被壓價，大家SH啦！

好似空頭都有沽空好多

係啊吊，狗到仆街。下星期都好震，有子銀就睇下分注溝啦。賣就唔賣㗎啦！

87蚊成本
如果穿80再溝

班wsb 又唔見佢出聲做嘢
講到尾咪又為錢，懶係正義之師咁

大市值唔敢搞？

賣果下先算輸 SH

睇黎今日又要坐過山車了

short float 6%
你想人地做啲乜

wsb已經有人準備緊同RH file class action lawsuit
你仲想人地可以做啲乜

自己9up唔使本

班友話想搞白銀wor

你真係幾撚on9

冇人肯出手幫幫AMD嗎

收撚皮啦你

搞乜春丫
自己上wsb 都見到
大大個hot post屌鳩啲bots 係度push SLV
上年大把wsb人玩白銀比jpmorgan玩殘
見過鬼仲唔怕黑咩

一公佈破記錄業績就不停跌 d 鳩股炒下消息就gogogo

但係d鳩股易蝕返轉頭呢
自己就係唔識睇唔想睹
唔大注stronghold AMD

最近GME單野搞到個市好多不確定因素

Amd妹咗幾個月都係80-90arkk都由100-140

無早知既

AMD第三大倉

成交量都唔低，但幾個月都係呢個價，控價控到咁厲害

同老黃一齊妹
隔籬elon papa百屌成材